[認真討論] 打飛機究竟係好定唔好?

打飛機究竟有無益?
呢個相信係一個千古謎思, 三登都會見到有戒J post, 但OP google咗幾下, 都發現唔到話masturbation無益既科學觀點
相反, 打飛機好處多多, 例如:
1. 令你心情愉快, 加強集中力, 紓緩壓力
2. 令你更了解自己既性感帶, 喺partner sex個時得到更大快感
3. 係最安全既性愛方式, 唔會有性病, 受傷/過敏既機會最低
4. 恰當既自慰姿勢可以增強性能力

然而, OP身為一位魔法師, 試過戒J, 都真係感覺到自己個人精氣神好咗
係點解呢?
OP嚴重懷疑係打飛機個時用既AV, H漫, H文所引致
AV&H帶嚟既壞處, OP至少諗到三樣:
1. 灌輸唔正確既性愛觀念, 而家D AV&H大多都係NTR, 強姦, 誘姦, 亂倫, 至少都係沉醉在肉慾之中, 而好少講到普遍既性愛模式
普遍既現實性愛, 其實係一種交流方式, 要帶住尊重, 耐性, 同互相理解既心去同對方做一次深度交流
無愛, 又點算做愛呢?
更唔講大部AV&H都係物化, 消費女性
2. 精神消耗
男女性平均到達高潮既時間都係四分鐘, 而打飛機既四分鐘, 你通常都會目不轉睛咁樣望實個screen, 其實都真係幾攰下
3. 上癮
互聯網因為其豐富資訊既便利性, 好易令人上癮, 更唔講AV&H呢D可以帶來咁大愉悅既嘢, 好容易trigger到腦入面既上癮回路
(不過打飛機就唔會上癮, 因為你會開聖人模式同越來越難射)

綜上所述, OP認為其實係大部份人打飛機既方式有問題, 用既刺激載體有問題, 先會造成打飛機唔健康既錯覺
TLDR: 打飛機可以, 但睇AV, H漫, H文就唔係咁好
歡迎對上述作出反駁, 及作延伸討論

一滴精百滴血

咁女人係咪無血？答我啦嘛

呢個問題應該問你條jer

民間一直存在“一滴精，十滴血”的說法，認為精子是男人身上的精華，損失精液，則大傷元氣。
其實，經過現代科學研究，精液的成分除了含有大約佔體積1%的精子之外，其他99%的精液的液體成分與腸道的分泌液等沒有什麼太大的區別。因此，精子是男人身上精華一說根本無從談起。

如果你日日打飛機，一定係有壞，正如你日日跑步都會跑壞腳關節
此post已完

要識節制
日日打果D痴線

Masturbation only becomes “too much” if it gets in the way of your job, your responsibilities, or your social life. If that’s a problem for you, you may want to talk to a counselor or therapist.

呢個每個人身體狀況都唔同, 後生個時性慾強又精力旺盛, cater到日日打既人都不在少數

Is it healthy for a man to masturbate daily?
There is no right answer to this question. Masturbating daily can be normal for some men, whereas for others it can be excessive. As long as masturbating does not affect your overall energy levels, and does not encroach on your daily life and activities, you should be fine.

沒有定期射精，會引起早年陽萎，所以打下飛機無可厚非

對個腦唔好

大師咁仲可以睇咩黎打飛機呢又
靠意志力

唔過量就得啦 依家1個禮拜1丁 好有規律

唔係任何AV&H都唔好, 係個D題材比較偏激既無咁好
除咗AV&H, 亦都有其他stimulus, 例如: J圖, H audio
仲有如果唔係單身狗, phone sex都係一個好選擇

我就無咩routine, 想打個時就打

點會4分鐘咁短

我自己感覺都唔止, 但揾到既數據係咁講...

BTW驚訝既係原來女仔時間上同男仔差唔多

4. 恰當既自慰姿勢即係點樣

好多人打飛機都屈埋一角, 再唔係匿係廁所, 好傷肌肉
同埋唔好要rush住幾分鐘打完
當你慣咗速射個時, 自然會早洩

俾一堆人既元素你，係咪就可以砌個人出黎?

好！有時個人壓力大，放工返屋打一下飛機。個人鬆晒，而且又易入睡。

真心解壓力，同渣波一樣舒緩壓力。

正常人多數係睇av打j，多數喺電腦檯前或者坐喺床上
或者聽asmr咁訓喺床上完全放鬆狀態
屈埋一角/匿喺廁所應該先係少數，或者屋企有其他人先會咁

不過都理解你講睇av/h嘅唔好
一套av個幾鐘、一套h動都要廿分鐘
如果唔係完全skip前戲/劇情，都係到高潮位先rush係最享受

我個人相信大部份人都係適當地自慰既
只不過唔適當既人都唔太少, 所以要標明「恰當」先可以「提升性能力」

BTW, 我已經好耐無睇晒一套AV...

其實你講嘅所謂好處/問題
都係建基於要溝女/同女伴交流做準備
如果無呢個打算，或者唔會似台狗咁將av/h內容投射去現實，咁就根本唔成問題
正如你玩完gta唔通就會周街開拖咩

你所講嘅不倫/ntr題材
就當係睇戲都會睇cult片咁
單純當娛樂或者藝術角度去觀賞，唔太會影響到性觀念
個人睇正常戲/漫畫都唔太鍾意ntr情節
但睇h漫睇ntr有時係爽過純愛，返唔到轉頭
所以兩件事係無衝突

睇到個post又想打飛機
算唔算上癮
利申:喺街

但我諗大家唔會expect自己打飛機打一世掛
就算唔係有partner
有啲錢個時叫啲高級雞點都會掛...
咁至少增強性能力都有用既
同埋其實剩係紓壓呢點都夠贏

我諗cult片/GTA同AV&H既問題唔係同一個量級
cult片大家都知係小眾, 點都好, 政治正確既垃圾片都係佔大多數
但AV&H相反, 無咩幾套係政治正確
大半係NTR/不倫, 小半係encounter sex/ONS, 講真正partner sex, 有愛既「做愛」係好少好少
睇金庸你學到「俠之大者為國為民」, 睇那些年你體驗到青春無悔, 但AV&H, 真係乜正確價值觀都唔會承載, 在呢個category之下, 就算每次影響你既價值觀好少, 聚沙都會成塔
更唔講話在香港性教育下, 我地本身就無咩正確既性觀念

巴打生活要揾多啲寄託
個人經驗, 做運動可以有效減少打飛機既慾望

冇用嫁
我係嗰種行行下街都會扯爆旗嗰種
試過玩完一日水上野返到屋企攰到瞓死左
矇矓間醒一醒feel到硬晒會自己打出嚟先可以繼續瞓

做巴打女朋友一定好辛苦
忠告一句, 如果interrupt到你日常生活, 請勇於睇醫生

適量

試過搞完兩次 沖涼又硬過
不過已經係ex啦

打完丁之後特別易傷風感冒

Peer-reviewed studies have shown that masturbation improves immune response.
會唔會係巴打你打J個時環境太凍先會凍親?
下次可以著多件衫, 甚至戴手套打都別有一番情趣

其實對心臟好~定期有啲刺激~有啲醫生建議1星期有2次左右的性高潮
當然你本身有心血管病就另計...

冇人po j圖

係被竇度打
應該夠暖

邪淫必須戒

睇多AV會overload你副交感神經，扯高你dopamine reward system個門檻，令你除左porn之外，對日常生活既野冇興趣。long term heavy porn users最勁可以去到陽痿...
結論：善用想象力打丁
利申：9up

靠睇av打j去建立正確性觀念係咪搞錯咗啲咩
呢種態度就好似要去歡場搵真愛咁
你都識講av/h最大作用係紓壓
或者可以提供非日常性愛體驗
如果仲要加埋教化嘅要求，只會有反感
咁我搵女友扑或者真係call g唔好
所以我嘅睇法係av/h夠爽就夠
除非套嘢真係言之有物先深究

另外你講香港性教育不足
咁係香港教育問題啫
就算其他地方都應該無一到會用av/h去做性教育教材

講咗咁多年啲精，有唔少都證實咗入面既成份好似唔太關事
咁會唔會係高潮果吓累事?

我唔係話AV&H要教育
我只係話佢要政治正確 唔好污染思想
即係一套電影唔洗話宣揚核和平
但點都唔好宣揚核無敵既思想

encounter sex/ONS既AV我覺得係ok, 但NTR/不倫就有小小反人類反社會了

我又覺得未至於係罪大惡極
有次文化產物可以滿足到呢種非日常慾望反而係件好事
搞人妻/搞家姐細妹係大部分男人都會有嘅性幻想
講到尾都係百貨應百客
呢種需求有av/h做發洩渠道，反而幻想發展成現實性罪行嘅機會會變少

份總結做得唔錯，有上通識堂

唔睇av點打j？

召喚蕭別離

係 我見個個日日呼吸嘅人最後都會死 一定係有壞

慣左速射，可以放鬆打嗰陣反而因為太耐唔射打到悶同磨擦到條丁有d唔舒服 但係無理由打打下quit ga嘛 跟住就好無癮咁打埋佢收工，有無巴打有類似經驗

排毒

加強集中力

點做到

日打3次 早午晚

問下中國政府?

齋打唔射係咪都會陽萎？🤔

問過醫生，話每月打丁上限為半個月，即15次！有助前列線健康！所以係好事。

你今個打左未？

去片！包你爽死！

其實要睇年齡 中醫其實提倡正常後生仔四日一泄

任何野都係唔可以過量
一星期一兩次 肯定冇問題

生理上應該冇咩問題
覺得打完丁個人會好頹 跟住就唔想做野
個人會消極左
跟住就浪費人生

打飛機同甩頭髮、腎虛呢d有無關係
蕭別離成日講

覺得呢段有誤，剩係前列腺液已經唔成立，由前列腺擠出黎既成份足以令好多男人有前列腺炎

理論上可以 只係太煩

保持精子健康

打J似食零食 做愛係食正餐 ?

會喇

一句講曬，乜都係過猶不及，適量就好。

你都係冇講要點樣先為之恰當

有班連登仔 平時運動又唔做下
但又成日打J 身體已經唔係特別好 打到身體變虛
然後戒丁就話對身體有益

有無讀過邏輯？

女性向av幫到你
真係重視前戲好多

問下蕭別離222咪知

我比較想知打飛機多係咪會導致黑眼圈？
中醫話腎虛就會有黑眼圈
但係d av男優日日拍野做愛都無黑眼圈
利申：黑眼圈好勁

可以點增強性能力

Show Blocked User - 青少年應否猛鬼?
完全封鎖
唔好再應呢條智障好冇
個個Post都見到佢係到講反智野

太少了

無法得出結論嘅問題

@蕭別離222

屌
一滴精十滴血 係想表達精係中醫嘅perspective 入面有幾重要呀

唔係講緊literally 一滴精=十滴血呀 戇鳩少陣啦

利申：無特別傾向邊一種醫術

會有分秘問題，會生暗瘡，尤其係臉仲會暗啞咗
所以成日糾結喺要樣定要爽嘅問題

乜撚野op

打飛機最大既好處係減低邪念
無論你諗到幾邪惡幾天花龍鳳
射完就一天都光哂
再配合埋射完會眼訓既特質
完全係降低犯罪率

exactly 有無成日打飛機睇面色就知
仲有一滴精十滴血係講緊要用製造十滴血既能量去製造一滴精
唔係精液有十滴血成分
當然啦 想打既咪打囉 who fucking care?

先排發現D女權話, 而家對性愛既定義有問題
因為女性既高潮係主要靠陰蒂, 所謂既「前戲」先係佢地正餐
我又覺得幾有道理
但睇人奶西真係無咩性慾

google幫到你

比個舒服既環境自己, 肢體自然伸展
唔係急住chok, 有mood就打, 無mood就算

同理睇含撚我通常都想skip
反而摔到條女由無感到爽到忍唔住高潮呢個過程就好好j

有啲
含都要睇個女優含得好唔好
好多都唔識拎條脷在出面撩下先

AV我剩係睇劇情同騎乘位

中醫的“精”指的並不是現代醫學中的“精液”或者“精子”。將“一滴精等於十滴血”這樣簡單粗暴的民間流言歸結為是中醫，其實也是對中醫的一種誤解。

我好老實同你講一定係有害

唔講其他人，就講我啊哥

佢廿歲頭就已經脫髮脫到個頭頂好明顯無乜頭髮

事關佢青少年果時經常性打飛機同叫雞

講緊可能一日一次咁玩足十幾年

慢慢玩到個腎好虛

而我無佢打得咁厲害所以無呢個問題

中醫講嘅都係真，唔信就由你想脫髮唔通唔比你脫咩

最忌睇得多AV
睇到自己成日對異性有啲古怪想法啫

Does masturbation cause hair loss?
There are no studies connecting hair loss to masturbation.
In a word, no — there is no scientific evidence that masturbating causes hair loss. a study from 2001 showed that adult males actually had an increase in testosterone levels after abstaining from masturbation for 3 weeks. This means that testosterone levels might actually rise if a person avoids ejaculating.

戒masturbation要戒埋色，唔打丁但成日意淫緊係出事，何況3個星期重未穩定，有冇啲跟3個月既研究?

你揾到有撐hair loss既研究可以po出來，反正我揾唔到

你俾到研究，都唔代表份研究係全面

Raise doubt係無法falsify一份研究
唔好以為自己既嘴砲咁大權力, thank you

冇話佢錯，只係針對打丁引導脫髮既長期研究研究唔全面，同埋要有paper先講得，大家唔洗討論啦

同佢唔使咁認真

Only fuckers choose what they want as an example

間中打下 成日回收廢精對身體唔好
但又唔好成日打

打j係一種性方面既Instant gratification
令你覺得就算溝唔到女都唔緊要
搞到你無左一種進步既原動力
呢個先係最有害

點解要假設人要為溝女先肯進步先
況且打j唔係獨身專利

唔運動下啲肌肉都會慢慢縮啦

理論上係可以，依家最難搞係個腦

以前真係日日j
但睇得多a 片對女朋友思想真係有d 問題
同埋個人燥好多

依加戒左j
個人精神左
真係慢慢會諗通好多野
尢其是以前對女朋友差d 野
我好掛住你

清水健一日兩次都咁多頭髮

溝女唔係進步既唯一動力
不過係一個好universal、好大既動力
無左好大獲

同埋太多instant gratification 令到你有一種「只享受當刻快感，不理後果」既思維習慣
減低思想上既耐力、韌力，長遠搞到人唔識堅持

係因為佢生活習慣檢點到傻
營養好休息夠運動夠
一般人邊有佢咁自律

Btw欠欠我好鍾意你啲圖

唔明點解要忍，人本身係有性慾，適當頻度既打飛機行為根本好合理，谷住谷住反而心理上仲辛苦。
不過瘋狂打就梗係唔好啦。所以最重要係個頻度問題，打飛機自身絕對唔會係壞事

我都係咁
衰過先識揾書學下男女點相處

依加識相處
但佢已經同左另一個一齊

1.打j係休憩閒暇，唔係成癮到影響正事/健康(?)，享受當下有咩問題？

2. 打j同溝女唔係互斥，現實又有打j又溝到女不在少數，你點解釋班「成功人士」?
頭po/上面討論都有講，av&h好少俾到人正常戀愛嘅感覺/價值觀
將打j當係溝女備胎呢個前設唔係幾啱，咁講偶像/二次元更似係溝女代替品

之前上啲communication個類既堂話適當性行為可以減低前列腺癌風險
唔知打j算唔算

人既慾望你無窮無盡 永遠喂唔飽..
一開頭只係求其睇J圖就已經好大刺激
J圖睇得多 就已經冇左當初咁大刺激
就會轉戰AV 到某個階段你就會發現
有一大部份既AV已經冇哂興趣
周而復始咁落去 發現好難得到刺激感
又會去搵新野 到左一地步就會成為一個變態
因為普通野已經滿足唔到你
所以打J呢個行為本身可能冇咩問題
問題係縱慾 慾望被縱容到不能被理智壓制
咁就會出現好多問題 勸君少J為妙

你講西醫就算9數啦 打j係會傷腎 頭髮係睇肝腎
D人食果d咩維特健靈咩鳩生髮保健食品 其實就係補腎
夜訓捱夜傷肝 所以都會脫髮

你講呢個law of diminishing returns，我覺得正常人體生理機制已經防止緊縱慾過度
頭po講射完一次已經進入聖人mode同愈嚟愈難射，一日射得多條j都痛
另外了解到自己性癖好都唔一定係壞事，唔一定純過水先係好